[真誠賣香港］有無人想追擊民主黨？

而家係泛民開恊調大會既時候
如果而家搞民主黨
好大機會令其他黨派搶佔民主黨地盤
亦有機會令本土派執雞
當然最緊要係令民主黨既地盤縮細
而家係搞死民主黨既時機
大家點睇？

點解唔搞民建聯，工聯會，經民聯，新民黨？

因為應該到選舉時先搞
做野睇埋時機得唔得？

原來連登咁多民主黨支持者

其實最主要係啲人唔明協調啲咩, 同埋做啲咩可以搞到白鴿唧.

點搞

基本上係上一次區選民主黨有出選既區
今次民主黨係恊調時都有落名落去
而人都基本上係個一個（除非退休/退黨）

可以做既野有好多，但最緊要係可以組到一班人去做野

E.g起個d人既底，搵黑材料攻擊

可果有10個8個，已經可以專攻2個尸口

五毛借刀殺人

會比肥佬黎屈收共產黨錢

民主黨一日唔摺埋香港一日都係無希望

我地只係一班無名無姓既網民
怕咩比佢屈

民主黨黨員

如果有人有興趣
我伯開gp

On9 ？
有親中唔搞？

狙到民主黨收皮為止

係狙擊唔係追擊

民主黨咪親中嘪

搞都搞左建制派先啦
咩選舉先黎搞 你係咪hi撚大左

想用telgrame開gp
但唔識自己一個點開

我唔支持民主黨，只係2選1，所以迫支撐
但如果追擊民主黨，咁不如搞堅離地的建制好過

咪係
橫掂都係搞
不如直接搞保蝗

好有興趣搞

不用分那麼細，大家都係建制派

你都on9既然要不停消耗資源攪泛民主派，不停內鬥，點解唔集中資源對付建制。

是問而家點解咁多泛民撐薯片，因為社會上呼聲民意集中晒係薯片身上。你叫本土而家走去反泛民/薯片，咪即係等於火中取栗，唔係話你無得食，但食到你自己都俾火辣親，除非你一意孤行，無人無阻到你，但千祈唔好用本土個名招搖撞騙

我支持本土 甚至獨立 泛民就支持民主回歸 我支持魚蛋義士 泛民就割蓆譴責 我想超區投陳國強 泛民有多票都唔俾佢 大家政見不同 我睇唔到有理由要同泛民協調

都唔好撚講泛民幾撚冇用 爭取民主三十年一事無成 死老鬼 收皮啦 死人霸生地

人地民主黨上年地區五席加超區兩席全數當選架,既然係香港人自己揀,就等佢地比民主黨照顧

今時今日所謂本土派已經一事無成
仲有精力搞民主黨

係班on9仔唔知遊戲玩法
而家恊調機制入面
泛民如果一個區多個一個人出選
會勸退是但一個
如果係恊調當中泛民有意出選既人突然爆左d黑材料出黎
咁個條友係恊調機制中已經無左個話語權
咁搞死民主黨,得益既並唔係保皇
而係其他泛民/本土

如果咁都反對既，咁一定係民主黨支持者

選特首關你春事咩
你有票咩？
但區選你有票囉

原來連登仔咁鍾意含撚投泛民

開個telegram gp

有興趣一齊搞

推

建制=eviler 泛民=lesser evil 有得揀兩個都唔撚揀

你係咪真係唔用腦，俾你而家鬥贏，下次立會/區選要等幾年，你估除左你到時仲有幾多人記得你今日做過啲咩，損人不利己，一係on9一係鬼，你自己慢慢揀答你真係覺得自己有小小kai

點解十年話"十年來 我們失去最多的是信任" 因為有班柒頭如黎智英胡亂指責非佢陣營的本土派及胡國興為鬼 挾着民主之名 卻不容納異見人士 又漠視泛民主派帶領民主運動的失敗

泛民自降標準 昔日反對8.31框架的情操不再

黎智英真係垃圾黎
唔係佢陣營既全部比佢寫做鬼同中共卧底
完全冇證據 一味靠屈

點解唔集中資源對付建制
好簡單，因為民主黨係內鬼，平時扮爭取民主，一到關鍵時候就會出賣你，佢同建制派根本就係同路人，唔搞掂班內鬼點可以一致對外？

真小人 > 偽君子

最撚憎偽君子 如販民 教畜 社畜 同埋正撚樣

我講到咁清楚都仲要答d咁廢既廢話
我諗係真係民主黨打手

所有泛民都要消失，
願意同革命派合作例外。
最大敵人唔係民主黨，
係中箭之類死左膠。

唔係第一日~

民主黨係大黨
一定要打殘左先

議席上係民主黨較多，
但民主黨比人追擊過咁多次，
衰落都只係遲早的事，
反而中箭左膠係後起之秀。

可以影響你幾十年，
而且仲係一班阻礙行動的人。

如果人手夠就全部都要搞。

on9，你上面講嘅嘢就算係啱但要幾年後先至有用，咁你而家晒彈藥來追擊有撚用，俾你而家真係攞到著數，個光環係咪留返幾年後用，仲講到自己好有道理，到頭來食力不討好

On撚9
識唔識政治，本土要上位
肯定係要攻擊光譜最近既人
白鴿財鴻勢大搞佢哂時間哂精神哂資源

On9而定講緊係令佢係恊調機制中拎唔到選區呀
你用屎忽諗野定真係民主黨打手呀
選舉年我就打保重黨啦，仲得閒理你個黨咩

中箭應該係立法會層面打
但恊調機制呢個時機係呢兩三個月
而家搞完民主黨，到補選時期再搞中箭都可以
時機問題，唔係講唔洗打佢地

明爭攻擊光譜最近既人
暗搶大黨資源
所以我唔完全反對你講野

唔啱你聽就係打手，話你知而家做會晒本土資源，你就一意孤行，是問而家民意取向係邊個，就算薯片真係less evil，但全香港人而家所需係休息，如果以你方法去做，只會長年與民為敵，想壯大都難

以而家香港環境，除非支那倒台，否則全部人等死。我支持有錢移民，無錢攬炒。你仲係到on99以為憑一己之力可以改變呢個變質嘅社會。

你完全無視左我講緊恊調機制既時機
你就係要歪落曲我既做法係等選舉時先用
呢樣已經唔止係弱智所為

攻擊民主黨就係本土
係wor，你地同保皇黨咁fd

只係識二分法
保皇，本土，其他泛民，普通市民都可以攻擊民主黨
係你一個死口屈攻擊民主黨既就係本土派
咩居心呀你

你想班眾志左膠繼續永續社運，定係自己自主開新路?

大家應該表態

協調機制前提係民主黨有話柄俾到位你入，令你從中得益或者取得部分佢地支持者，一味剩係諗住追擊，連最基本追擊嘅主旨都未講得出來，是問你憑咩叫得郁普通市民支持你，加上你以為而家你對付嘅係民主黨咩，你而家如果以支持薯片為由去追擊民主黨，只會令你變成同整個泛民為敵，因為而家全港大部分民意都係支持薯片，你仲係到自圓其說

叫你唔好浪費資源就叫二分法，點解你唔試下叫大家集中火力攻擊街工，你地資源少又有話柄係手，上手會唔會易啲

追擊唔包起底嫁？
我前面已經講左其中一個方法係起底
我點解要市民支持我呀
我又唔係政黨
同埋我講區選
你講薯片，你仲唔係驚緊我地搵你地既黑材料？

你真係好驚wor，為左維護民主黨
推埋街工出黎死

完全忽略而家個大環境情況你話俾我聽俾你成功左你得到嘅係咩？我整係知nothing。咁做來做咩

你呢啲誘導式對答只會令原本想支持你嘅人卻步，不如連埋上面個post一齊答我，俾你而家成功追擊，你可以得到咩好過

成功左令區選可以令部份選區比其他泛民/本土打區
民主黨打既區少左，其他泛民/本土可以打既區多左
對整體非建制陣型並無實質大既影響，但就可以除左內鬼

呢樣野除左民主黨同保皇黨外，其他黨派無可能反對

上面都答過好多次，有心睇就睇到
扮睇唔到既永遠都睇唔到
為左利益，推同路人死
其實係民主黨一貫作風

講真佢政治上一早臭曬 但係佢啲票係社區票 狙擊威力有限 我反而覺得可以留一留補下啲社區空白 真心本土派啲地區工作唔夠

我唔係想打政治上既抹黑
無意思
我反面係想從地區工作搵返民主黨扮工既證據
（有d民主黨真係好懶）
呢樣其實可以係好多地方搵到
搵到之後就開始宣傳

例如有d人唔開會，出席率低過保皇黨
或者經常性因爲民主黨人缺席令到部分議案未能通過
又或者佢地提出既建議令到屋民受阻
呢d對佢地黎講都係好麻煩

我會覺得直接搵多啲人選去鬥啲自動當選嘅好啲 都算win win

我第一個post已經話你個行動係為左區選，你即刻反駁我話唔係，但而家又同我兜返去，係你無睇定我無睇。

其次我同你講話而家做就算成功noice都去唔到區選，無謂而家浪費資源，你就話我撐民主黨，見到你前後咁矛盾，我真係無言以對，麻煩重溫返我同你對話，如果都係唔明，以咁嘅理解能力，無謂加入呢個大染缸，食下花生好過

今次已經有好多有志之士落左區/係恊調機制中落左名
但比民主黨霸哂d位，最緊要係有部份係好懶
唔做野，仲要霸住個位，打幾次都輸

我講到明我唔洗個效果去到區選
我要個效果係佢係恊調機制輸比其他人
你為左阻止人去搞民主黨，就不停宣傳投降論

本土資源始終少得可憐，要令佢哋有能力參選，我覺得網絡力量好重要，就算真係選唔到，起碼可以攞返選擇經費，令成本減少

靠網路就食得屎啦
下下停留係keyboard fighter
你做一世野都唔會有成果
落區同街坊傾計洗你幾多錢？
派傳單搞小型活動洗你幾多錢？
根本就係懶，想走捷徑

叫你唔好浪費就叫投降，你有咩邏輯可言，上面又係你提區選，而家你又話效果唔使去到區選，影響唔到區選你做來做咩，你要佢哋係協調機制下失敗唔係正正為左本土係區選成功。前面不下數十位叫你唔好掛住內耗，諗下方法開拓新資源

民主黨係恊調機制下搶少左可以打既區
咁區選時佢連打既機會都無，咁佢點拎議席呀
而家正正係好多本土派因爲比民主黨專登撞區
令到兩敗俱傷，最後益埋保皇呀
自己唔了解左區選既野
就屌鳩人唔好掛住內耗
你接觸下民主黨你就知班仆街仲衰過保皇黨

Lm

柴灣區上一次區選就係係facebook到叫人頭支持除仔，你至少攞到一定人數令參選人不至於攞唔返經費。

你幫過手或試過未我係徐仔嘅義工，是但做少少野差唔多全部都係錢，你無誘因邊個同你傾計，派傳單，郵政局唔幫你寄你可以點，全部都係錢。keyboard fighter 好明顯係講緊你自己

牧師個原意係想多啲人出選打破白鴿黨壟斷所謂民主黨地區工作，唔比其他人落區出選。

睇番個數據，所謂白鴿黨地區工作好，其實係比公文袋好少少，只係出選人數多嘅錯覺。

Data copied from Wikipedia.
民主黨：95名參選人共得43席，當選率45.26%
民協：26名參選人共得18席，當選率69.23%
公民黨：25名參選人共得10席，當選率40.00%
新民主同盟：16名參選人共得15席，當選率93.75%
工黨：12名參選人共得3席，當選率25.00%
街工：6名參選人共得5席，當選率83.33%
社民連：5名參選人全部落敗
民主動力：1名參選人共得1席，當選率100%
將軍澳民生關注組：11名參選人共得5席，當選率36.36%（其中2席同為民主黨成員、1席同為新民主同盟成員，不計民主黨、新民主同盟成員下實際議席數為2席）
其它：7席

其他泛民主派：11席，2.78%（不計傘兵）

人民力量：10名參選人共得1席，當選率10%（其中1席同為前綫成員）
民主陣線：4名參選人共得1席，當選率25%
土地正義聯盟：1名參選人全部落敗
其它：9席（其中1席變成溫和本土派）

民主黨仆街係人都知，長遠歷史比你更清楚(早十年做過候選人助理)，但你睇返近十年民主黨立會/區會議席不停下降，議席去晒其他泛民身上，但個餅此終無大過。與其浪費支源係一個唔知成功與否嘅協調機制上，不如將資源放係點令青輕一代參與政治。況且本土派從來都無同泛民協調過，你個協調機制成唔成立都成疑

所以你只係停留係義工個一個層面
你參詳下我意思啦
仲要係徐仔義工🤣🤣🤣🤣

有部份本土派有咨會恊調機制嫁

咪係
有大大個敵人唔搞，搞嗰半個同路人

唔好再講民主黨係同路人，民主黨只係25仔

密室談判、修改議事規則、最近為一地兩檢放風默許割地條款。
每次重要關頭 民主黨都會後面放箭，唔好再講同路人。呢班人比建制更加阻礙香港民主自由既發展。

實施一地兩檢不違基本法 涂謹申：港可撥部西九站份土地予內地

區選仲要咁多區建制自動當選 真心覺得唔抵放咁多力搞啲半同路人

你有無睇滿清楚個d係咩區

中國能夠殖民香港廿年 民主黨居功至偉 製造輿論「民主回歸」中共邪惡集團 製造偽反對聲音 以向國際「證明」一國兩制運作良好

點解唔狙擊建制?
係呀 要狙擊建制呀 所以咪狙擊民主黨囉